{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 하이엔드스파앤풀빌라"
    },
    "text": "全客室は複層タイプで、ジェットスパを楽しむことができる空間を提供します。 高級感のある空間でロマンチックなダイニングパーティーを楽しむことができ、ルーフトップに位置するスイミングジェットスパと本格的なチムジルバンも利用できます。 前にはトゥモモンドル海水浴場があり、軽く散歩することができ、客室でスパで筋肉をほぐすことができます。 人数の追加は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、スパとジェットプールは特定の時間帯に利用できます。 入浴剤の使用は不可であり、ルーフトップスイミングジェットスパと黄土チムジルバンは追加料金を支払ってご利用いただけます。 個別バーベキューは、個別バーベキュー場でアウトドワーシェフの電気バーベキューグリルを使用して利用でき、駐車スペースも客室別に完備されています。 22時以降入室の際は事前連絡をお願いし、未成年者の場合は保護者同伴または保護者同意書が必要です。 これに関して確認がない場合は退室措置になることがありますので、注意が必要です。 全客室はメゾネットタイプになっており、個別バーベキューと個別スパが利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室のタイプは何ですか？",
            "answer": "全客室は複層タイプです。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "高級感のある空間でロマンチックなダイニングパーティーを楽しむことができます。また、ルーフトップにはスイミングジェットスパとチムジルバンがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような場所に位置していますか？",
            "answer": "前にはトゥモモンドル海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "人数の追加がない場合は特定の時間帯に利用できます。"
        },
        {
            "question": "入浴剤の使用はできますか？",
            "answer": "入浴剤の使用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップスイミングジェットスパと黄土チムジルバンは追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加料金を支払ってご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場でアウトドワーシェフの電気バーベキューグリルを使用して利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、客室別に駐車スペースが完備されています。"
        },
        {
            "question": "入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "22時以降入室の際は事前連絡をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合は保護者同伴または保護者同意書が必要です。確認がない場合は退室措置になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "全客室はメゾネットタイプで、個別バーベキューと個別スパが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 390
    }
}